原來我只係隻鴨😔

付出咁多精液 原來比人當係鴨

有鴨做咁正

大把人想做
姐係我

你唔明
好空虛

比番d精液我啊

我俾我果d你丫

食多d蜜瓜甜d先比我

幾錢

俾到佢？中出？

你出啦😔

被中出即飛

gay